{
  "'Select' or 'Type new' the Group Name": "選擇或輸入新的組別名稱",
  "(filtered from _MAX_ total entries)": "（从_MAX_总条目中过滤）",
  "Abandoned": "棄賽",
  "Accept all": "接受全部",
  "Accept": "接受",
  "Access": "訪問",
  "Account": "帳戶",
  "Action": "操作",
  "Active": "有效",
  "Add Event": "添加比賽",
  "Add New Team": "添加新球隊",
  "Add Team & Group": "添加球隊和組別",
  "Add Team": "添加球隊",
  "Add Teams For": "添加球隊",
  "Add event": "添加比賽",
  "Add match": "添加球賽",
  "Add new coach": "新增教練",
  "Add new player": "添加新球員",
  "Add new role": "添加新角色",
  "Add replace match": "添加替補比賽",
  "Add team": "添加球隊",
  "Add": "添加",
  "Address": "地址",
  "Admin Registration": "管理員註冊",
  "Administrator Access": "管理員登入",
  "Age Group": "年齡組別",
  "All Notifications": "所有通知",
  "All": "全部",
  "Already have an account?": "已有賬號?",
  "Android Version": "Android版本",
  "App": "應用",
  "App_Date": "申請日期",
  "Approval Status": "審批狀態",
  "Approve full": "全部批准",
  "Approved": "已批准",
  "Archived": "已存檔",
  "Are you sure to delete?": "確定刪除？",
  "Are you sure you want to cancel this match(s)?": "確定要取消這場比賽？",
  "Are you sure you want to disable 2FA?": "確定要禁用2FA？",
  "Are you sure?": "確定？",
  "Assign All": "分派全部",
  "Assign Club Manager": "分派球會管理員",
  "Assign Coach": "分配教練",
  "Assign Coaches": "分派教練",
  "Assign Manager": "分派管理員",
  "Assign Player": "分派球員",
  "Assign Players": "分派球員",
  "Assign coach to team": "分配教練給球隊",
  "Assign player to team": "分派球員到球隊",
  "Assign": "分派",
  "Assigned": "已分派",
  "Attachments": "附件文件",
  "Auto Generate": "建立賽事",
  "Awaiting Update": "等待更新",
  "Away Score": "客隊比分",
  "Away Team": "客隊",
  "Away penalty score": "客隊點球",
  "Away score": "客隊比分",
  "Away team": "客隊",
  "Away": "客隊",
  "Back to Login": "返回登錄",
  "Back": "返回",
  "Boys": "男子",
  "Cancel Match": "取消比賽",
  "Cancel type": "取消類型",
  "Cancel": "取消",
  "Cancelled": "取消",
  "Change Club": "更改球會",
  "Change Team": "更改球隊",
  "Change": "更改",
  "Check Update": "檢查更新",
  "Check for update": "檢查更新",
  "Choose a season to assign player": "選擇一個賽季來分派球員",
  "Choose a season to view the registrations": "選擇一個賽季來查看註冊",
  "Choose a season to view the teamsheet": "選擇一個賽季來查看球隊名單",
  "Choose file": "選擇文件",
  "Choose language": "選擇語言",
  "Choose teams for group": "選擇組別的球隊",
  "Click a row to select": "點擊一行進行選擇",
  "Club Manager": "球會管理員",
  "Club": "球會",
  "Clubs & Groups": "球會和組別",
  "Clubs": "球會",
  "Coach Name": "教練姓名",
  "Coaches assigned successfully": "教練已成功分配",
  "Coach removed successfully": "教練已成功刪除",
  "Coaches": "教練",
  "Code is required": "填寫代碼",
  "Code": "代碼",
  "Column": "列",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "Content": "內容",
  "Continue as Guest": "以訪客身份繼續",
  "Create Account": "註冊!",
  "Create New Tournament": "創建新賽事",
  "Create new Group": "創建新群組",
  "Create new club": "創建新球會",
  "Create new event": "創建新活動",
  "Create new location": "創建新場地",
  "Create new team": "創建新球隊",
  "Create user": "創建用戶",
  "Create your parent account!": "註冊家長或訪客賬號",
  "Create": "創建",
  "Created at": "創建于",
  "Crop Image": "裁剪圖片",
  "Current Version": "當前版本",
  "Current password": "當前密碼",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Date": "日期",
  "Delete Role": "刪除角色",
  "Delete event": "刪除活動",
  "Delete user": "刪除用戶",
  "Delete": "刪除",
  "Deleted successfully": "刪除成功",
  "Description": "描述",
  "Details": "詳情",
  "Disable": "禁用",
  "Display TBD": "顯示待定",
  "Do you want to import teams from": "你想從哪裡導入球隊",
  "Document photo": "證件照片",
  "Document type": "證件類別",
  "Done": "完成",
  "Download failed": "下載失敗",
  "Downloading": "下載中",
  "Drag and drop image": "拖放圖片",
  "Edit Role": "編輯角色",
  "Edit club": "編輯球會",
  "Edit event": "編輯活動",
  "Edit group": "編輯群組",
  "Edit location": "編輯場地",
  "Edit match": "編輯比賽",
  "Edit registration": "編輯註冊",
  "Edit team": "編輯球隊",
  "Edit user": "編輯用戶",
  "Edit": "編輯",
  "Email & Push Notification": "電郵和推送通知",
  "Email (Parent)": "電子郵件（家長)",
  "Email address": "電郵地址",
  "Email is invalid": "電郵格式不正確",
  "Email is required": "填寫電郵",
  "Email": "電郵",
  "Enable": "啟用",
  "End date": "結束日期",
  "End time": "結束時間",
  "Enter Your SMTP Account": "輸入您的SMTP帳戶",
  "Enter a role name": "輸入角色名稱",
  "Enter address of location": "輸入場地地址",
  "Enter authentication code": "輸入驗證碼",
  "Enter code of club": "輸入球會代碼",
  "Enter date of match": "輸入比賽日期",
  "Enter description": "輸入描述",
  "Enter email of manager exist in system": "輸入管理員的電郵地址",
  "Enter end date of event": "輸入活動結束日期",
  "Enter fee of event": "輸入活動費用",
  "Enter group name": "輸入組別名稱",
  "Enter latitude of location": "輸入場地緯度",
  "Enter longtitude of location": "輸入場地經度",
  "Enter name of club": "輸入球會名稱",
  "Enter name of event": "輸入活動名稱",
  "Enter name of group": "輸入球隊名稱",
  "Enter name of location": "輸入場地名稱",
  "Enter name of team": "輸入球隊名稱",
  "Enter parking of location": "輸入場地停車場",
  "Enter reason": "輸入原因",
  "Enter stage name": "輸入階段名稱",
  "Enter start date of event": "輸入活動開始日期",
  "Enter start register date of event": "輸入活動開始報名日期",
  "Enter start time of match": "輸入比賽開始時間",
  "Enter surface of location": "輸入場地表面",
  "Enter type of group": "輸入球隊類型",
  "Enter years of group": "輸入球隊年齡層",
  "Error": "錯誤",
  "Event fee": "活動費用",
  "Event name": "活動名稱",
  "Event type": "活動類型",
  "Events": "活動",
  "Export Excel": "導出Excel",
  "Export": "導出",
  "Favourite Clubs": "收藏的球會",
  "Favourite Teams": "最喜歡的球隊",
  "Fee": "費用",
  "Female": "女子",
  "Finished matches": "已完成的比賽",
  "First": "第一",
  "Fit to screen": "適合螢幕",
  "Fit": "適合",
  "Fixtures & Results": "賽程與賽果",
  "Fixtures": "賽程",
  "Follows": "關注",
  "Forgot Password": "忘記密碼",
  "Gender": "性別",
  "Girls": "女孩",
  "Goal difference": "進球差",
  "Goal": "進球",
  "Goals scored": "進球數",
  "Group Name is required": "組別名稱是必需的",
  "Group Name": "組別名稱",
  "Group name": "群組名稱",
  "Group not removed": "群組未刪除",
  "Group removed successfully": "群組已成功刪除",
  "Group type": "群組類型",
  "Group years": "群組年級",
  "Group": "分組",
  "Groups + Knockout": "分組賽 + 淘汰賽",
  "Groups": "分組賽",
  "HKID/Passport type": "證件類别",
  "Head to Head": "直接比賽",
  "Home Score": "主隊比分",
  "Home Team": "主隊",
  "Home penalty score": "主隊點球",
  "Home score": "主隊比分",
  "Home team": "主隊",
  "Home": "主頁",
  "I agree to the": "我同意",
  "ID document showing player photo and DOB": "證件必須顯示姓名, 照片及出生日期",
  "Import From Groups": "從群組導入",
  "Knockout": "淘汰賽",
  "Last login": "上次登錄",
  "Last updated at": "最後更新于",
  "Last": "持续",
  "Latitude": "緯度",
  "League Administrator": "聯賽管理員",
  "League Reports": "聯賽報告",
  "League group": "聯賽組別",
  "League": "聯賽",
  "Leagues": "聯賽",
  "List Teamsheet": "球隊名單",
  "Live matches": "正在進行的比賽",
  "Loading": "加载中",
  "Location": "地點",
  "Locations": "地點",
  "Login": "登錄",
  "Logo": "標誌",
  "Logout": "登出",
  "Longitude": "經度",
  "Male": "男",
  "Manage Clubs": "管理球會",
  "Manage Events": "管理活動",
  "Manage Groups": "管理群組",
  "Manage Leagues": "管理聯賽",
  "Manage Location": "管理場地",
  "Manage Registrations": "管理註冊",
  "Manage Team": "管理球隊",
  "Manage Teamsheets": "管理球隊名單",
  "Manage Users": "管理用戶",
  "Mark all as read": "全部標記為已讀",
  "Matches Report": "比賽報告",
  "Matches": "比賽",
  "Menu": "菜單",
  "Messages": "信息",
  "Mixed": "混合",
  "Name": "名稱",
  "New Tournament": "新賽事",
  "New on our platform?": "新用戶?",
  "New version is available. Please press keystroke <code>Ctrl+Shift+R</code> or <code><i class=\"fa-solid fa-command\"></i> Cmd+Shift+R</code> to update to version <span class=\"badge badge-success\">new version</span>": "新版本可用。請按鍵 <code>Ctrl+Shift+R</code> 或 <code><i class=\"fa-solid fa-command\"></i> Cmd+Shift+R</code> 更新到版本 <span class=\"badge badge-success\">{{name}}</span>",
  "New version is available. Please update to version <span class=\"badge badge-success\">new version</span>": "新版本可用。請更新到版本 <span class=\"badge badge-success\">{{name}}</span>",
  "No data available in table": "表中没有可用數據",
  "No data found, please try again later or contact administrator!": "沒有找到數據，請稍後再試或聯繫管理員！",
  "No finished matches": "沒有已完成的比賽",
  "No live matches": "沒有正在進行的比賽",
  "No matches found": "沒有找到比賽",
  "No matching records found": "没有找到匹配的記錄",
  "No result": "沒有新賽果",
  "No results found": "沒有找到結果",
  "No upcoming fixture": "沒有新賽程",
  "No": "否",
  "Note": "備註",
  "Note: Image ratio must be 1:1": "注意：圖片比例必須為1:1",
  "Note: Please use your registered email address and password to login.": "請注意: 這是一個登錄頁面，您可以使用任何電子郵件和密碼進行登錄。",
  "Notification": "通知",
  "Notifications": "通知",
  "Number of encounters": "比賽場數",
  "OK": "確定",
  "Only \"Updated\" and \"Pending\" status can be validate": "只有“已更新”和“待審核”狀態的球員才能被審核",
  "Only admin can lock or unlock team sheet": "只有管理員才能鎖定或解鎖球隊名單",
  "Only player with status \"Awaiting Update\" can be update": "只有狀態為“等待更新”的球員才能更新",
  "Open": "打開",
  "Other names (Parent)": "其他名稱（父母)",
  "Other names is required": "名(英文)",
  "Other names is too long": "名字太長",
  "Other names is too short": "名字太短",
  "Other names": "其他名字",
  "PDF Link": "PDF鏈接",
  "Parent email": "父母電郵",
  "Parent name": "父母姓名",
  "Parent": "家長",
  "Parking": "停車場",
  "Passport expiry date": "護照有效期",
  "Password Requirements": "密碼要求",
  "Password is required": "填寫密碼",
  "Password must be at least :min characters long": "密碼長度至少{{min}}個字符",
  "Password": "密碼",
  "Pending": "待處理",
  "Permissions": "权限",
  "Phone": "電話",
  "Photo Library": "照片庫",
  "Photo": "照片",
  "Player List": "球員列表",
  "Player photo": "球員近照",
  "Player assigned to this team successfully": "球員已成功分配到該球隊",
  "Player registration status": "球員註冊狀況",
  "Player removed successfully": "球員已成功刪除",
  "Player": "球員",
  "Players": "球員",
  "Please click \"Add new player\" to register": "請點擊\"新增球員\"來報名",
  "Please enter your email address and we'll send you an email to reset your password": "請輸入您的電郵，我們將向您發送電郵以重置密碼",
  "Please remove unnecessary whitespaces": "請刪除不必要的空格",
  "Please select a row to edit": "請選擇一行進行編輯",
  "Please select a row to remove": "請選擇一行進行刪除",
  "Please select only one match": "請選擇一場比賽",
  "Please update this field": "請更新此字段",
  "Please update to the latest version": "請更新到最新版本",
  "Points for draw": "平分",
  "Points for loss": "失分",
  "Points for win": "勝分",
  "Points": "分數",
  "Postponed": "延期",
  "Processing...": "處理中...",
  "Profile": "個人資料",
  "Push Notification": "推送通知",
  "REGISTER NOW": "報名",
  "Read all notifications": "閱讀所有通知",
  "Read": "已讀",
  "Reason": "原因",
  "Receiver": "接收人",
  "Recover Your Password": "重置密碼",
  "Red card": "紅牌",
  "Reg_Date": "註冊日期",
  "Register new player": "新增球員",
  "Register": "註冊",
  "Registered": "已註冊",
  "Registration End": "截止報名",
  "Registration Information": "報名資料",
  "Registration List": "報名名單",
  "Registration Start": "開始報名",
  "Registration": "註冊",
  "Reject": "拒絕",
  "Rejected": "已拒絕",
  "Release": "發佈",
  "Remember Me": "記住我",
  "Remove Team": "刪除球隊",
  "Remove": "删除",
  "Rescheduled": "重新安排",
  "Reset Password": "重置密碼",
  "Reset data": "重置數據",
  "Results": "賽果",
  "Role List": "角色列表",
  "Role Name": "角色名稱",
  "Role Permissions": "角色權限",
  "Role": "角色",
  "Save": "保存",
  "Score": "比分",
  "Search": "搜索",
  "Season": "球季",
  "Secret key has been sent to your email": "密鑰已發送到您的電子郵件",
  "Secret key": "密鑰",
  "Security": "安全",
  "Select All": "全選",
  "Select Club": "選擇球會",
  "Select Group": "選擇組別",
  "Select League": "選擇聯賽",
  "Select Player": "選擇球員",
  "Select Season": "選擇球季",
  "Select Team": "選擇球隊",
  "Select all": "全选",
  "Select away team": "選擇客隊",
  "Select home team": "選擇主隊",
  "Select status of event": "選擇活動狀態",
  "Select team to change": "選擇要更改的球隊",
  "Select": "選擇",
  "Selected %d rows": "選中%d行",
  "Selected 1 row": "選中1行",
  "Selected Team is required": "選擇的球隊是必需的",
  "Send Message": "發送信息",
  "Send Messages": "發送信息",
  "Send by": "發送人",
  "Send to clubs": "發送給球會",
  "Send to groups": "發送給組別",
  "Send to players": "發送給球員",
  "Send to": "發送給",
  "Settings": "設置",
  "Setup SMTP Account": "設置SMTP帳戶",
  "Show _MENU_ entries": "显示_MENU_",
  "Show password": "顯示密碼",
  "Showing 0 to 0 of 0 entries": "显示0到0的0条目",
  "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries": "顯示_START_到_END_的_TOTAL_條目",
  "Sign Up": "註冊",
  "Sign in to your account": "登錄到您的帳戶",
  "Stage Details": "階段詳情",
  "Stage Teams": "階段球隊",
  "Stage name": "階段名稱",
  "Stage": "階段",
  "Start Register Date": "開始報名日期",
  "Start date": "開始日期",
  "Start register date": "開始報名日期",
  "Start time": "開始時間",
  "Status": "狀態",
  "Streaming": "直播",
  "Submit Teamsheet": "提交球隊名單",
  "Submit": "提交",
  "Submitted History": "已提交歷史",
  "Submitted": "已提交",
  "Success": "成功",
  "Suggestions": "建議",
  "Surface": "表面",
  "Surname (Parent)": "姓氏（父母)",
  "Surname is required": "姓(英文)",
  "Surname is too long": "姓氏太長",
  "Surname is too short": "姓氏太短",
  "Surname": "姓氏",
  "System Versions": "系統版本",
  "Tables": "積分榜",
  "Take Photo": "拍照",
  "Team Assignment": "球隊分配",
  "Team Coach": "球隊教練",
  "Team List": "球隊列表",
  "Team Management": "球隊管理",
  "Team changed successfully": "球隊已成功更改",
  "Team not removed": "球隊沒有刪除",
  "Team removed successfully": "球隊刪除成功",
  "Team sheet submitted successfully": "球隊名單已成功提交",
  "Team": "球隊",
  "Teams added successfully": "球隊添加成功",
  "Teams": "球隊",
  "Teamsheet": "球隊名單",
  "Teamsheets": "球隊名單",
  "Terms of Service and Privacy Policy": "服務條款和隱私政策",
  "Third place": "第三名",
  "This action cannot be undone": "此操作無法撤銷",
  "This feature is developing": "此功能正在開發中",
  "This field is invalid": "{{field}}無效",
  "This field is required": "{{field}}是必需的",
  "This field must be at least": "{{field}}必須至少",
  "This field must be less than": "{{field}}必須少於",
  "This match has not yet been set location": "這場比賽還沒有設置地點",
  "This will reset all your data and you will be logged out": "這將重置所有數據，並登出。",
  "Tie break order": "排名標準",
  "Time": "時間",
  "Title": "標題",
  "To be able to authorize transactions you need to scan this QR Code with your Google Authentication App or enter the secret key below": "要能夠授權交易，您需要使用“Google Authentication”應用程序掃描此QR碼，或者輸入下面的密鑰",
  "Total Users": "總用戶",
  "Total": "總分",
  "Tournament": "賽事",
  "Two Factor Authentication": "雙因素驗證",
  "Two-factor authentication adds a layer of security to your account by requiring more than just a password to log in": "雙因素驗證要求您登錄時不僅輸入密碼，還需要輸入其他驗證碼，以增加您的帳戶安全性",
  "Two-step verification": "雙步驗證",
  "Type the content here": "在此輸入內容",
  "Type": "類型",
  "Unread": "未讀",
  "Upcoming matches": "即將舉行的比賽",
  "Update App": "更新應用程序",
  "Update Score": "更新比分",
  "Update group successfully": "群組更新成功",
  "Update player": "更新球員",
  "Update successfully": "更新成功",
  "Update": "更新",
  "Updated": "已更新",
  "Upload image": "上載",
  "User": "用戶",
  "Users": "用戶",
  "Validate player": "驗證球員",
  "Validate": "驗證",
  "Validated": "已驗證",
  "Validation Status": "驗證狀態",
  "Validation and send email success": "驗證並發送電子郵件成功",
  "Value must be greater than": "必須大於",
  "Value must be less than": "必須少於",
  "Version": "版本",
  "View Archived": "查看已存档",
  "View file": "查看文件",
  "Warning": "警告",
  "We will send secret key to your email. Please check and verify again": "我們將發送密鑰到您的電子郵件。請檢查並再次驗證",
  "Welcome to": "歡迎來到",
  "Year": "年",
  "Yellow card": "黃牌",
  "Yes": "是",
  "You are about to remove all teams in this group": "你將刪除這個組別的所有球隊",
  "You are editing multiple rows! Please be careful, data will be updated for all selected rows.": "你正在編輯多行！請小心，所有選定的行的數據將被更新。",
  "You are using the latest version": "您正在使用最新版本",
  "You can not add match in this stage": "你不能在這個階段添加比賽",
  "You can not add replace match for this match": "你不能為這場比賽添加替補比賽",
  "You can not cancel match that has been cancelled": "你不能取消已經取消的比賽",
  "You can't get the code?": "你沒有收到驗證碼？",
  "You must accept the terms and conditions": "請確認",
  "You must remove all schedule before add team": "你必須先刪除所有比賽，然後才能添加球隊",
  "You want to assign all players to this team?": "你想分配所有球員到這個球隊嗎？",
  "You want to assign this coach to this team": "你想把這個教練分配給這個球隊",
  "You want to assign this player to this team?": "你想分配這個球員到這個球隊?",
  "You will not be able to recover this group": "你將無法恢復此群組",
  "You will not be able to recover this team": "你將無法恢復此球隊",
  "You will not be able to recover this!": "你將無法恢復此操作！",
  "You won't be able to revert this!": "你將無法恢復此操作！",
  "Your players can only register in the following groups": "你的球員只能在以下組別報名",
  "Your version is outdated0": "您的版本已過時0",
  "a_version": "Android版本",
  "address": "地址",
  "age": "年齡",
  "amount": "数量",
  "area": "区域",
  "ask_want_to_remove_coach": "你想刪除這個教練?",
  "ask_want_to_remove_player": "你想刪除這個球員?",
  "ask_want_to_submit_teamsheet": "你想刪除這個球隊名單?",
  "assign player": "分配球員",
  "available": "可用的",
  "away_penalty": "客隊點球",
  "away_score": "客隊比分",
  "away_team_id": "客隊",
  "birthday": "生日",
  "body": "身体",
  "characters": "字符",
  "city": "城市",
  "club_id": "球會",
  "club_ids": "球會",
  "coach(es)": "教練",
  "code": "代碼",
  "content": "內容",
  "country": "國家",
  "created_at": "創建于",
  "creator": "作者",
  "current_password": "現時密碼",
  "date": "日期",
  "date_of_birth": "出生日期",
  "day": "天",
  "deleted_at": "删除于",
  "description": "描述",
  "district": "區",
  "document_expiry_date": "文件有效期",
  "document_photo": "文件照片",
  "document_type": "文件类型",
  "duration": "期間",
  "email": "電郵",
  "end_date": "結束日期",
  "end_register_date": "結束報名日期",
  "end_time": "結束時間",
  "excerpt": "摘要",
  "fee": "費用",
  "filter": "篩選",
  "first_name": "名字",
  "from_email": "發件人電郵",
  "from_name": "發件人名稱",
  "gender": "性別",
  "group": "組別",
  "group_id": "組別",
  "group_ids": "組別",
  "home_penalty": "主隊點球",
  "home_score": "主隊比分",
  "home_team_id": "主隊",
  "hour": "時",
  "iOS & Android version settings": "iOS和Android版本設置",
  "iOS Version": "iOS版本",
  "i_version": "iOS版本",
  "image": "图片",
  "is not valid or contains space between years": "不是有效的或包含年份之間的空格",
  "last_name": "姓氏",
  "lesson": "課",
  "line_address_1": "行地址 1",
  "line_address_2": "行地址 2",
  "location_id": "地點",
  "logo": "徽标",
  "message": "信息",
  "middle_name": "中间名字",
  "minute": "分",
  "mobile": "手機",
  "month": "月",
  "name": "名稱",
  "national_code": "國家代码",
  "no_encounters": "沒有比賽場數",
  "note": "備註",
  "number": "数字",
  "other_names": "其他名字",
  "password": "密碼",
  "password_confirmation": "確認密碼",
  "phone": "電話",
  "photo": "照片",
  "player(s)": "球員",
  "player_id": "球員",
  "player_ids": "球員",
  "player_name": "球員姓名",
  "player_photo": "球員近照",
  "points_draw": "平分",
  "points_loss": "失分",
  "points_win": "勝分",
  "postal_code": "郵政編碼",
  "price": "費用",
  "province": "省",
  "ranking_criteria": "排名標準",
  "recaptcha_response_field": "重新验证响应字段",
  "remember": "记住",
  "restored_at": "恢复于",
  "result_text_under_image": "图片下方的结果文本",
  "role": "角色",
  "role_id": "角色",
  "second": "秒",
  "send_to": "發送給",
  "sex": "性別",
  "short_text": "短文",
  "size": "大小",
  "smtp_account": "smtp帳戶",
  "smtp_host": "SMTP主機",
  "smtp_password": "smtp密碼",
  "smtp_port": "SMTP端口",
  "stage": "階段",
  "stage_id": "階段",
  "stage_name": "階段名稱",
  "stage_type": "階段類型",
  "start_date": "開始日期",
  "start_register_date": "開始報名日期",
  "start_time": "開始時間",
  "start_time_short": "開始時間",
  "state": "狀態",
  "status": "狀態",
  "street": "街道",
  "student": "學生",
  "subject": "主题",
  "surname": "姓氏",
  "teacher": "老師",
  "team_id": "球隊",
  "team_player_id": "球員",
  "teamsheet": "球隊名單",
  "terms": "条款",
  "test_description": "測試說明",
  "test_locale": "測試語言",
  "test_name": "測試名稱",
  "text": "文本",
  "time": "時間",
  "title": "標題",
  "two-factor authentication": "雙因素認證",
  "type": "類型",
  "updated_at": "更新于",
  "upload": "上載",
  "username": "使用者名",
  "year": "年",
  "years": "年齡層"
}
